# pe-18-fedorchuk

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var,
 let и const.
 
 Отличие между var и let в области видимости. Var видна везде в ф-ции, а let и const видно только в блоке.
 Let и const по сути одно и тоже, отличие в том, что в переменную const можно записывать значение только один раз 
 и далее его нельзя переопределить, а let можно переопределить в дальнейшем при необходимости.
 
  ***
  
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Var - это устаревший способ объявления переменных, его желательно не использовать.
